{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 보니타카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 この時間を厳守してください。 ご利用の際の注意事項をご案内いたします。 まず人数に対する料金は基準人数に基づいて策定されています。 基準人数を超えると追加料金が発生しますので、ご注意ください。 追加人数を同伴する場合は、必ずペンション管理人と事前にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。 また、ペットと一緒に入室される場合は、特定の店舗以外はできません。 付帯施設であるバーベキュー施設などをご利用いただく場合、追加料金がかかる場合がございます。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は作業の特性上、若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 そのため、二重予約が発生した場合は、まず予約された予約件を優先し、予約をされたお客様とはいかなる責任の義務も負いませんので、ご注意ください。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがありますが、この場合にはペンションの基準が適用されます。 最後に、未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。 ペンションをご利用の際には駐車場が可能で、必要であれば送迎サービスをご利用いただくこともできます。 また、ペンションの近くには海水浴場があって水泳を楽しめます。 ペンションではスパやジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTVやWiFiなどの特典を提供しています。 便宜のためにキッチン施設も提供され、客室内では禁煙政策が施行されます。 プールとバーベキュー場をご利用いただけますし、駐車も可能です。 必要に応じてピックアップサービスもご利用いただけます。 また、海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "人数に対する料金は基準人数に基づいて策定されています。基準人数を超えると追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を同伴する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を同伴する場合は、必ずペンション管理人と事前にご相談ください。追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合は、特定の店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキュー施設などをご利用いただく場合、追加料金がかかる場合がございます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が二重にされた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理は作業の特性上、若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。そのため、二重予約が発生した場合は、まず予約された予約件を優先し、予約をされたお客様とはいかなる責任の義務も負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがありますが、この場合にはペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "ペンションをご利用の際には駐車場が可能で、必要であれば送迎サービスをご利用いただくこともできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには海水浴場があり、水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される特典はありますか？",
            "answer": "ペンションではスパやジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTVやWiFiなどの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙政策が施行されます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "必要に応じてピックアップサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 746
    }
}